政府派既口罩好柒 點改裝好

比下idea 點樣改裝佢
最好有文宣概念

推

外面32度

改返做底褲...

不如改做奶罩比女女

焗到爛J

舊時啲m巾係咪都係咁厚？
係都可以頂住先

啲銅遇到分泌物唔知有乜反應

但條女戴得幾好睇
想要佢用過既口罩

二手口罩有市場

二手口（奶）罩

何栢良：「銅芯抗疫口罩似內衣褲」比喻準確 赴醫院或發燒病人勿用 (15:15)

靚抽

發出一陣強烈銅臭味

好似二手底褲市場咁
又多一條發達門路